<resources>
    <string name="app_name">BImobiliario</string>
    <string name="tituloToolbar">Banco Imobiliário</string>
    <string name="imgToolbar">Sobre Nós</string>

    <!--Textos dos jogadores-->
    <string name="txtJog1">Jogador 1</string>
    <string name="txtJog2">Jogador 2</string>
    <string name="txtJog3">Jogador 3</string>
    <string name="txtJog4">Jogador 4</string>
    <string name="txtJog5">Jogador 5</string>
    <string name="txtJog6">Jogador 6</string>

    <!--Textos dos hInt-->
    <string name="valor">VALOR</string>
    <string name="valorEdt">999999999</string>
    <string name="txtSorte">SORTE OU AZAR</string>

    <!--Textos dos botoes-->
    <string name="botaoTransferir">Transferir</string>
    <string name="botaoIniciar">Iniciar</string>
    <string name="botaoSorte">Sorte</string>
    <string name="botaoSalvar">Salvar</string>
    <string name="botaoRecuperar">Recuperar</string>
    <string name="botaoDados">Dados</string>

    <!--Textos do Radio Button-->
    <string name="jog1">Jog 1</string>
    <string name="jog2">Jog 2</string>
    <string name="jog3">Jog 3</string>
    <string name="jog4">Jog 4</string>
    <string name="jog5">Jog 5</string>
    <string name="jog6">Jog 6</string>
    <string name="banco">Banco</string>

    <!--Textos da Fun Iniciar-->
    <string name="valorInicial">25000</string>
    <string name="mensagemInicial">Estamos iniciando o Jogo. Cada participante receberá R$ 25.000</string>
    <string name="recupera">RECUPERAÇÃO DE DADOS REALIZADA COM SUCESSO. \n\nVAMOS CONTINUAR A PARTIDA.</string>

    <!--Textos da Fun Sorte-->
    <string name="sorte1">VÁ PARA A PRISÃO E FIQUE 2 RODADAS SEM DIREITO DE JOGAR E SEM DIREITO A FIANÇA.</string>
    <string name="sorte2">PAGUE R$ 1.000,00 DO IRPF.</string>
    <string name="sorte3">SEU CARRO FOI ROUBADO MAS VOCE TINHA SEGURO. RECEBA R$ 1.000,00</string>
    <string name="sorte4">PROBLEMAS COMERCIAIS. PAGUE R$ 200,00 PARA CADA JOGADOR.</string>
    <string name="sorte5">PARABENS, VOCE GANHOU A PROMOÇÃO NIVEA. RECEBA R$ 500,00</string>
    <string name="sorte6">PROMOÇÃO DA VIVO. RECEBA R$ 350,00</string>
    <string name="sorte7">PREOCUPADO COM O FUTURO, VOCE COLOCOU DINHEIRO NA PREVIDENCIA PRIVADA. PAGUE R$ 200,00</string>
    <string name="sorte8">VOCE GANHOU UM HABEAS CORPOS PARA USAR QUANDO PRECISAR.</string>
    <string name="sorte9">VOCE FEZ UMA APOSTA COM OS JOGADORES E GANHOU. RECEBA R$ 500,00 DE CADA JOGADOR.</string>
    <string name="sorte10">VOCE COMPROU UM CARRO DA FIAT E ESTÁ ECONOMIZANDO COM COMBUSTIVEL E MANUTENÇÃO. RECEBA R$ 1.000,00</string>
    <string name="sorte11">VÁ PARA O INICIO.</string>
    <string name="sorte12">VOCE FEZ UMA APOSTA COM OS JOGADORES E PERDEU. PAGUE R$ 500,00 PARA CADA JOGADOR.</string>
    <string name="sorte13">VOLTE 9 (NOVE) CASAS.</string>
    <string name="sorte14">AVANCE 9 (NOVE) CASAS.</string>
    <string name="sorte15">MULTA POR NÃO USAR O CINTO DE SEGUNRANÇA. PAGUE R$ 400,00</string>
    <string name="sorte16">VOCE ACUMULOU PONTOS NO Km DE VANTAGENS. RECEBA R$ 200,00</string>
    <string name="sorte17">SE VOCE POSSUI AÇÕES DO ITAU, LANCE UM DADO E RECEBA O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte18">SE VOCE POSSUI AÇÕES DA FIAT, LANCE UM DADO E RECEBA O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte19">SE VOCE POSSUI AÇÕES DA TAM, LANCE UM DADO E RECEBA O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte20">SE VOCE POSSUI AÇÕES DA VIVO, LANCE UM DADO E RECEBA O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte21">SE VOCE POSSUI AÇÕES DA NIVEA, LANCE UM DADO E RECEBA O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte22">SE VOCE POSSUI AÇÕES DO POSTO IPIRANGA, LANCE UM DADO E RECEBA O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte23">AÇÕES DO ITAU CAIRÃO. SE VOCE POSSUI AÇÕES DO ITAU, LANCE UM DADO E PAGUE O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte24">AÇÕES DA FIAT CAIRÃO. SE VOCE POSSUI AÇÕES DO FIAT, LANCE UM DADO E PAGUE O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte25">AÇÕES DA TAM CAIRÃO. SE VOCE POSSUI AÇÕES DO TAM, LANCE UM DADO E PAGUE O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte26">AÇÕES DA VIVO CAIRÃO. SE VOCE POSSUI AÇÕES DO VIVO, LANCE UM DADO E PAGUE O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte27">AÇÕES DA NIVEA CAIRÃO. SE VOCE POSSUI AÇÕES DO NIVEA, LANCE UM DADO E PAGUE O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte28">AÇÕES DO POSTO IPIRANGA CAIRÃO. SE VOCE POSSUI AÇÕES DO POSTO IPIRANGA, LANCE UM DADO E PAGUE O VALOR MULTIPLICADO POR 50</string>
    <string name="sorte29">PAGUE O IPTU NO VALOR DE R$ 400,00</string>
    <string name="sorte30">GANHOU O DIREITO DE LANÇAR OS DADOS NOVAMENTE.</string>

    <!--Textos da Fun Transferir-->
    <string name="valorTrasferirVazio">Coloque um valor a ser transferido.</string>
    <string name="mesmoJogador">Transferência para o mesmo destinatário não é permitido. Selecione um destinatário para a transferência!!</string>
    <string name="semEmissor">Selecione um emissor para a transferência!!</string>
    <string name="semDestino">Selecione um destinatário para a transferência!!</string>
    <!--jog1-->
    <string name="jog1ToJog2">Transferência do Jogador 1 para o Jogador 2 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog1ToJog3">Transferência do Jogador 1 para o Jogador 3 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog1ToJog4">Transferência do Jogador 1 para o Jogador 4 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog1ToJog5">Transferência do Jogador 1 para o Jogador 5 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog1ToJog6">Transferência do Jogador 1 para o Jogador 6 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog1ToBanco">Transferência do Jogador 1 para o Banco realizada com sucesso!!.</string>
    <!--jog2-->
    <string name="jog2ToJog1">Transferência do Jogador 2 para o Jogador 1 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog2ToJog3">Transferência do Jogador 2 para o Jogador 3 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog2ToJog4">Transferência do Jogador 2 para o Jogador 4 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog2ToJog5">Transferência do Jogador 2 para o Jogador 5 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog2ToJog6">Transferência do Jogador 2 para o Jogador 6 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog2ToBanco">Transferência do Jogador 2 para o Banco realizada com sucesso!!.</string>
    <!--jog3-->
    <string name="jog3ToJog1">Transferência do Jogador 3 para o Jogador 1 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog3ToJog2">Transferência do Jogador 3 para o Jogador 2 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog3ToJog4">Transferência do Jogador 3 para o Jogador 4 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog3ToJog5">Transferência do Jogador 3 para o Jogador 5 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog3ToJog6">Transferência do Jogador 3 para o Jogador 6 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog3ToBanco">Transferência do Jogador 3 para o Banco realizada com sucesso!!.</string>
    <!--jog4-->
    <string name="jog4ToJog1">Transferência do Jogador 4 para o Jogador 1 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog4ToJog2">Transferência do Jogador 4 para o Jogador 2 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog4ToJog3">Transferência do Jogador 4 para o Jogador 3 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog4ToJog5">Transferência do Jogador 4 para o Jogador 5 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog4ToJog6">Transferência do Jogador 4 para o Jogador 6 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog4ToBanco">Transferência do Jogador 4 para o Banco realizada com sucesso!!.</string>
    <!--jog5-->
    <string name="jog5ToJog1">Transferência do Jogador 5 para o Jogador 1 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog5ToJog2">Transferência do Jogador 5 para o Jogador 2 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog5ToJog3">Transferência do Jogador 5 para o Jogador 3 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog5ToJog4">Transferência do Jogador 5 para o Jogador 4 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog5ToJog6">Transferência do Jogador 5 para o Jogador 6 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog5ToBanco">Transferência do Jogador 5 para o Banco realizada com sucesso!!.</string>
    <!--jog6-->
    <string name="jog6ToJog1">Transferência do Jogador 6 para o Jogador 1 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog6ToJog2">Transferência do Jogador 6 para o Jogador 2 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog6ToJog3">Transferência do Jogador 6 para o Jogador 3 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog6ToJog4">Transferência do Jogador 6 para o Jogador 4 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog6ToJog5">Transferência do Jogador 6 para o Jogador 5 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="jog6ToBanco">Transferência do Jogador 6 para o Banco realizada com sucesso!!.</string>
    <!--Banco-->
    <string name="bancoToJog1">Transferência do Banco para o Jogador 1 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="bancoToJog2">Transferência do Banco para o Jogador 2 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="bancoToJog3">Transferência do Banco para o Jogador 3 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="bancoToJog4">Transferência do Banco para o Jogador 4 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="bancoToJog5">Transferência do Banco para o Jogador 5 realizada com sucesso!!.</string>
    <string name="bancoToJog6">Transferência do Banco para o Jogador 6 realizada com sucesso!!.</string>
</resources>